---
title: "koyilamma song lyrics"
album: "Sita"
artist: "Anoop Rubens"
lyricist: "Lakshmi Bhupal"
director: "Teja"
path: "/albums/sita-lyrics"
song: "Koyilamma"
image: ../../images/albumart/sita.jpg
date: 2019-05-24
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/belP79SYN7g"
type: "love"
singers:
  - Armaan Malik
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuhu kuhu ani Koyilamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuhu kuhu ani Koyilamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyaga ninne pilichindamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyaga ninne pilichindamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopam chalamma badhuluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopam chalamma badhuluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvakati ivvamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvakati ivvamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuhu kuhu ani Koyilamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuhu kuhu ani Koyilamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyaga ninne pilichindamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyaga ninne pilichindamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopam chalamma badhuluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopam chalamma badhuluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvakati ivvamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvakati ivvamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa navalle sirimallelai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa navalle sirimallelai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Payalile puyalile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Payalile puyalile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee pedhavanchulo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee pedhavanchulo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee poolaki aaraame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee poolaki aaraame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheralani jadakuchullalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheralani jadakuchullalo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo indradanase varnaala vannai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo indradanase varnaala vannai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuresenu jala jala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuresenu jala jala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chita pata chinukulugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chita pata chinukulugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuhu kuhu ani Koyilamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuhu kuhu ani Koyilamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyaga ninne pilichindamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyaga ninne pilichindamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopam chalamma badhuluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopam chalamma badhuluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvakati ivvamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvakati ivvamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee challagali oo mallepuvai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee challagali oo mallepuvai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninallukuniu agali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninallukuniu agali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa vaana megham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa vaana megham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo merupu lekhe raayali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo merupu lekhe raayali"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Selayeru paina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Selayeru paina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jalathaaru veena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jalathaaru veena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palikenu gala gala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palikenu gala gala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarigamapadanisala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarigamapadanisala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuhu kuhu ani Koyilamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuhu kuhu ani Koyilamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyaga ninne pilichindamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyaga ninne pilichindamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopam chalamma badhuluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopam chalamma badhuluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvakati ivvamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvakati ivvamma"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelalaningi chukkalni thechi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelalaningi chukkalni thechi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nakshatra maale veyaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nakshatra maale veyaali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kanti neeru varshichakunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kanti neeru varshichakunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dossilla gadugey pattali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dossilla gadugey pattali"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kastamainaa Vuntaanu thodai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kastamainaa Vuntaanu thodai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadapadu aduguna Jathapadi nenunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadapadu aduguna Jathapadi nenunna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuhu kuhu ani Koyilamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuhu kuhu ani Koyilamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyaga ninne pilichindamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyaga ninne pilichindamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopam chalamma badhuluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopam chalamma badhuluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvakati ivvamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvakati ivvamma"/>
</div>
</pre>
